[26]知唔知而家點買50cc迷你電單車玩？

以前見到旺角都有 而家無晒

出到牌？

出唔到

淘寶

Honda Monkey

好似出到嫁喎

去瀛車館睇

周不是見到有Monkey

taobao有

50cc 可唔可以過海？聽講 Monkey 一升油行到60公里，出架揸返工仲平過搭巴士

出到 琴日自見到有人開出街

開到出街 但應該係125先上到高速

呢d 淘寶幾百蚊番黎都出到？

MSX125/Z125 Pro都係差唔多

咁我都買架啦

有車行入左批Monkey 50周年限量版

過125應該出到喎😂😂 不過中國會。。

淘寶車 驗車出牌 點會pass

自 sor